夜深，望住空無一人既床鋪...

就會諗起你以前係度訓到隻豬咁既樣
如果我地冇分開 而家會係點？
過年你同我一齊會逗到幾多利是？我地可以一齊睇幾多套 black list既戲？又會討論幾多本書？我聽你講下而家既行情，我又9up下d時事咁唔好咩？重可以一齊煮下伏味濃既意粉，攬下錫下又一日

你永遠係我既no.1 girl，又邊可能可以完全放低你呀？我真係好愛你，但你新既人生都開始上軌道了，我都無謂再糾纏落去 我曾經好想知道真正分手既原因，但知左又點？我都已經唔係你人生既藍圖入面，勉強又有咩意義？

我知我高攀唔起你，祝你搵到個會慢慢陪你行超級市場既男人

9up完，又係時候繼續行落去了...

加油巴打

好sad

多謝

I know that feel ching加油

唉.我明
我個件一齊左四年。走左二年
二年黎一訓係到就會掛住佢